窮人生仔真係好撚仆街

生出黎預左成世比人睇唔起
女既生得靚都仲可以博搵到頭好住家
生仔既番份閪工日日比人屌都唔可以出聲
有錢仔可以係老豆公司扮下工放工放假就可以揸架靚車車啲囡周圍去
呢個世界公平咩

公平

李嘉誠都係偷渡落黎架啦！努力啊香港人

公平

要很努力投胎的。

Survivor bias